有無人知點先可以搵到民建聯d民選議員？

例如葛佩帆之類？好想同佢瘋狂反影民意

去民建聯網站咪有齊議員辦事處地址囉

我都有d 同樣諗法，因為今日圍稅務大樓已中政府以退為進

如果，市民搵議員，係好合理，又唔破壞民生

建制派又有權

可以搵d 徧中間d 先，自由黨個d

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

如果人數多，去建制派議員度，爭取建制派支持